燒山：三大因素導致拜登落選

燒山你出少句聲當幫忙啦

今次無啦

三大當選因素

燒山繼續滅世大業

仆街了 川普輸左了

蕭若元 祝你早日被人毒啞

信多佢最最最最後一次啦

成年半都咁有心

燈兩邊，無事無事

不要再說了.jpg

Dllm Siu Shan

佢係分析唔算預測